想問有冇工廈100萬以下？

想要咁樣既工廈
- 有窗有廁
- 最好粉嶺上水大埔
-近200 尺(大D更好)